"Het disapinting aan een man," zei hij, met een grof gebroken stem, "arter bestudeerd voor'Ard zo ver weg en zo bont; maar je bent niet verantwoordelijk voor,--noch over ons is verantwoordelijk voor.
Ik spreek in een halve minuut.
Geef me een halve minuut, please."
Hij ging op een stoel stond vóór de brand en bedekt zijn voorhoofd met zijn grote bruine veinous handen.
Ik keek hem aandachtig en recoiled iets van hem, maar ik heb niet te kennen.
